聽日有得行崇光感謝祭 ，欣賞下部億億聲電視

*Change of Opening Hours – 15 Nov 2019*

The opening hours of both SOGO CWB and TST stores will be changed to 11:00 a.m., tentatively. The exact opening hours will be reviewed again tomorrow morning and keep you posted accordingly. We apologize for any inconvenience caused. Thank you for your kind understanding.

崇光銅鑼灣店及尖沙咀店之營業時間將暫定為上午11時正。我們於明天早上會再作檢討當天實際的營業時間，並適時作出更新。不便之處，敬希諒解。

平時外邊放哂TG都捉住班員工唔放人走
Facebook就扮哂野，見到都想嘔！

唔好咁虛假啦 崇光百貨

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

好想聽日去買野話哂感謝制

今日竟然十一點開！好興奮啊